［支爆］幫我推到核爆，有證據武漢肺炎係大陸自己搞出來！

2018年4月5日央視新聞，直接由第20分鐘開始睇！

推呀！共產黨搞生化武器，害死自己人！

推

自推

backup條片先

backup啦

佢地自己央視新聞講，今次無得抵賴啦

唔識back up，麻煩有心人幫手

幫幫手繼續推！

請back up

我同醫護一齊罷工
1.29抗疫三罷
每日消毒手機眼鏡

醫管局員工罷工陣線

push